［突發］貓女孩陳年舊照曝光💥

都幾得意

4年都冇瘦

副眼鏡愈撐愈大

欣宜

睇真d個樣 唔好睇頭髮

頸有老泥